# Books

Se buscara crear un CRUD completo en el que se implementara lo siguiente:
    
    - Node js
    - MongoDB
    - Heroku
    - Docker
    - MongoAtlas

Todo bajo las estipulaciones de 12 factor

Este proyecto promete ocuparme un rato

"Se prueba  Git push"


